「元朗公投」和勝和 VS 老新仔

邊便贏
死傷最多為之輸

老新仔
和勝和

林鄭 win
成功spin走

八卦?不了。推返港島啲野上熱門仲好啦。

老新人多命爛

林鄭贏乜？

太 繃緊 輕鬆下

和勝和 錢多地頭蟲

推

請問琴晚開槍仲有冇人講？

我都開左post無人理